<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<document-metadata version="1.0" xmlns="http://breeze.macromedia.com/">
	<document-info>
		<title>CURSO CONSULT COMPLETO</title>
		<summary></summary>
		<author/>
		<keywords/>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000001.jpg"/><view-link href="/Viewer.swf?slide={position}"/>
	</document-info>
	<section type="slide" position="1" xmlns="">
		<title>Consultoria e Assessoria em Serviços de Alimentação Cons. e Ass. de Ser. Nutrição</title>
		<content>Consultoria e Assessoria em Serviços de Alimentação Juliana Menegazzi Lívia Mendes de Sá faleconosco@saudeviver.com.br www.saudeviver.com.br </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000001.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="2" xmlns="">
		<title>Consultoria x Assessoria Consultoria X Assessoria</title>
		<content>Consultoria x Assessoria CONSULTORIA   Prestação de serviços profissionais baseada no levantamento ou investigação de informações, identificação de causas, estudo de alternativas viáveis e a proposição de soluções.   Pode englobar uma empresa como um todo ou parcial   Pode ser prestada por um consultor ou por uma equipe   Consultor interno ou Consultor Externo   Consultoria somente para empresas grandes? </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000002.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="3" xmlns="">
		<title>Consultoria x Assessoria Consultoria X Assessoria - 2</title>
		<content>ASSESSORIA   A assessoria é uma atividade que envolve a prestação de serviços de alguém que detém conhecimento especializado em determinado campo profissional, auxiliando tecnicamente na elaboração de projetos e na execução de serviços.  Diferencia-se da consultoria, pois engloba a execução. Consultoria x Assessoria CONSULTORIA E ASSESSORIA SE COMPLEMETAM! </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000003.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="4" xmlns="">
		<title>Cenário Atual Cenário Atual</title>
		<content>Cenário Atual  Crises econômicas têm poder transformador dificilmente observados em momentos de calmaria   Iniciam e encerram ciclos econômicos, pois forçam as empresas a repensar seu modo de trabalhar para driblar as dificuldades.   A consultoria surge como uma opção rápida e mais econômica a médio e longo prazo para o desenvolvimento de estratégias para a solução de problemas e melhorias constantes. </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000004.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="5" xmlns="">
		<title>Oportuniddes</title>
		<content>Oportunidade  Aumento da conscientização dos consumidores  Aumento da divulgação sobre segurança alimentar nos meios de comunicação  Aumento progressivo da conscientização dos proprietários de estabelecimentos comerciais  Vigilância Sanitária mais atuante  CRN atuante  Preocupação dos estabelecimentos em não ficar para trás frente a concorrência  Esclarecimento das atividades que o profissional de nutrição exerce. </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000005.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="6" xmlns="">
		<title>Como abrir uma empresa?</title>
		<content> Para uma micro ou pequena empresa exercer suas atividades é preciso algumas providências:   ter registro na prefeitura ou na administração regional da cidade onde ela vai funcionar,  ter registro no estado,  ter registro na Receita Federal e na Previdência Social. Dependendo da atividade pode ser necessário também o registro na Entidade de Classe Como abrir uma empresa? </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000006.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="7" xmlns="">
		<title>Como abrir uma empresa? - 2</title>
		<content>- Registro na Junta Comercial ou Cartório de Registro de Pessoa Jurídica   A partir desse registro, a empresa existe oficialmente - o que não significa que ela possa começar a operar.   Para fazer o registro é preciso apresentar uma série de documentos e formulários que podem variar de um estado para o outro. Os mais comuns são: - Contrato Social; - Documentos pessoais de cada sócio (no caso de uma sociedade).   O Contrato Social é a peça mais importante do início da empresa, e nele devem estar definidos o interesse das partes, o objetivo da empresa, descrição do aspecto societário e integralização das cotas. Como abrir uma empresa? </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000007.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="8" xmlns="">
		<title>Como abrir uma empresa? - 3</title>
		<content>Ainda na Junta Comercial ou no Cartório, deve-se verificar se há alguma outra empresa registrada com o nome pretendido.   Se estiver tudo ok, segue o registro.  - Registrada a empresa, será entregue ao seu proprietário o NIRE (Número de Identificação do Registro de Empresa) Como abrir uma empresa? </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000008.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="9" xmlns="">
		<title>CNPJ</title>
		<content>CNPJ   Com o NIRE em mãos, chega a hora de registrar a empresa como contribuinte, ou seja, de obter o CNPJ. O registro do CNPJ é feito exclusivamente pela Internet, no site da Receita Federal.   Ao fazer o cadastro no CNPJ, é preciso escolher a atividade que a empresa irá exercer. Essa classificação será utilizada não apenas na tributação, mas também na fiscalização das atividades da empresa.    Nem todas as empresas podem optar pelo Simples, principalmente as prestadoras de serviços que exigem habilitação profissional.  Como abrir uma empresa? </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000009.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="10" xmlns="">
		<title>Alvará de Funcionamento</title>
		<content>Alvará de Funcionamento   Com o CNPJ, é preciso ir à prefeitura ou administração regional para receber o alvará de funcionamento.   Isso é feito na prefeitura ou na administração regional ou na Secretaria Municipal da Fazenda de cada município. Geralmente, a documentação necessária é: - Formulário próprio da prefeitura; - Consulta prévia de endereço aprovada; - Cópia do CNPJ; - Cópia do Contrato Social; Como abrir uma empresa? </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000010.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="11" xmlns="">
		<title>Alvará de Funcionamento - 2</title>
		<content> Com o alvará de funcionamento, a empresa já está apta a entrar em operação. No entanto, ainda faltam duas etapas:  A) Cadastro na Previdência Social   Para contratar funcionários, é preciso arcar com as obrigações trabalhistas sobre eles. Ainda que seja um único funcionário, ou apenas os sócios inicialmente, a empresa precisa estar cadastrada na Previdência Social e pagar os respectivos tributos.  Como abrir uma empresa? </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000011.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="12" xmlns="">
		<title>Alvará de Funcionamento - 3</title>
		<content>B) Aparato fiscal   Por fim, resta preparar o aparato fiscal para que seu empreendimento entre em ação. Será necessário solicitar a autorização para impressão das notas fiscais e a autenticação de livros fiscais. Isso é feito na prefeitura de cada cidade.  Como abrir uma empresa? Fonte: SEBRAE </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000012.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="13" xmlns="">
		<title>Perfil do Empreendedor</title>
		<content>Perfil do Empreendedor  Buscar constantemente novas soluções, negócios e oportunidades  Preocupar-se com a melhoria contínua dos produtos e serviços ATIVIDADES  Espírito criativo e pesquisador  Correr riscos calculados  Exigir qualidade e eficiência  Persitência  Comprometimento </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000013.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="14" xmlns="">
		<title>Perfil do Empreendedor - 2 </title>
		<content>Perfil do Empreendedor PLANEJAMENTO  Busca de informação  Estabelece metas  Monitoramento sistemático  DESENVOLVER  Poder de persuasão  Rede de contatos  Auto confiança </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000014.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="15" xmlns="">
		<title>Perfil do Empreendedor - 3</title>
		<content> Boa saúde física e mental   Ética profissional (sigilo entre clientes, execução das atividades)   Estabilidade de comportamento (lidar com pessoas variadas, níveis culturais diferenciados, personalidades muito variadas)   Autoconfiança (acreditar no trabalho e executar com qualidade)   Domínio da teoria    Manter-se atualizado Perfil do Empreendedor </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000015.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="16" xmlns="">
		<title>Considerar no planejamento Considerar no Planejamento</title>
		<content>Considerar no planejamento Valor dos investimentos (quanto temos para investir?)  Previsão de custos fixos e variáveis: Aluguel? Espaço próprio? Telefone para contato Contabilidade e impostos Ajuda de custo sócios e funcionários Locomoção (carro ou ônibus?) </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000016.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="17" xmlns="">
		<title>Considerar no Planejamento</title>
		<content>C) Desenvolvimento do material de divulgação Cartões de visita Folders (caseiro / profissional) Site  D) Definir estratégias de divulgação Propaganda Eventos Revista  E) Terá um escritório? Secretária? F) Contratação de pessoas G) Conhecimento da concorrência Planejamento </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000017.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="18" xmlns="">
		<title>Considerar no Planejamento</title>
		<content>H) Como será o controle dos trabalhos nos clientes?  I) Como serão feitas as cobranças?  J) Como será o acompanhamento e supervisão dos seus funcionários?  K) Desenvolver ferramentas de controle (relatórios, reuniões periódicas, intranet etc) Perfil do Empreendedor </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000018.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="19" xmlns="">
		<title>Considerar no Planejamento</title>
		<content>L) Padronizar material da empresa (planilhas, check list, relatórios etc)  M) Desenvolver metodologia de trabalho (por onde começar, como priorizar, montar cronograma etc)  N) Acompanhar e avaliar resultados! Perfil do Empreendedor </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000019.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="20" xmlns="">
		<title>Vantagens</title>
		<content>Vantagens e Desvantagens Vantagens  Não ter chefe? Fazer o próprio horário? Desenvolver a própria maneira de trabalhar Trabalhar com o que gosta Não ter rotina Trabalhar em locais diferentes Reconhecimento Ganhar muito dinheiro!!!? </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000020.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="21" xmlns="">
		<title>Desvantagens</title>
		<content>Desvantagens  Alto risco Retiradas incertas ($$$) Não tem garantia de 13° salário Não tem garantia de férias e finais de semana Ter horário para acordar, mas não ter horário para dormir Altos gastos com materiais, custos com transporte, salários e impostos Desgaste físico e mental Vantagens e Desvantagens </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000021.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="22" xmlns="">
		<title>Imagem do negócio</title>
		<content>Imagem do negócio MARCA DA SUA EMPRESA!  Atendimento É o cartão de visitas Transmite confiabilidade Traduz em poucos minutos o que a empresa pretende O primeiro contato com o cliente em potencial é fundamental para conquistar o negócio! </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000022.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="23" xmlns="">
		<title>Imagem do negócio</title>
		<content>Produtos ou serviços adequados ao perfil -Oferecer o que o cliente precisa e busca -Fazer a leitura do perfil do proprietário e de seu negócio  Prazo Estabelecer e cumprir prazos  Preço Ter um preço acessível e justo Deve ser interessante para ambas as partes </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000023.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="24" xmlns="">
		<title>Qualidade</title>
		<content>Qualidade Executar as atividades com seriedade Sempre apontar o problema juntamente com as opções de solução  Pós-venda Realizar o acompanhamento Estar em contato com o cliente Avaliar a satisfação do cliente  SUPERE AS EXPECTATIVAS DO CLIENTE! </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000024.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="25" xmlns="">
		<title>Atualizações</title>
		<content>Atualização      A figura do nutricionista está associada a assuntos variados.      Ainda hoje, muitos não entendem o que um nutricionista faz, relaciona-se muito a “fazer dieta”     Atentar-se às novidades da área de atuação e dos assuntos gerais.     Isso passa confiança para seu cliente, para a equipe e demonstra que você é um profissional completo.  FONTES: Cursos, palestras, reportagens, entrevistas, artigos etc </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000025.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="26" xmlns="">
		<title>Clientes Exigentes Clientes Exigentes</title>
		<content>Clientes Exigentes Envolvem a nutricionista em assuntos diversos e, muitas vezes, nada relacionados a nutrição  Confundem prestação de serviço com funcionário do estabelecimento  Importante saber conversar e convencer o cliente das necessidades do local </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000026.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="27" xmlns="">
		<title>Entender o que o cliente quer! Entender o que o cliente quer</title>
		<content>Entender o que o cliente quer! Identificar a necessidade e trabalhar inicialmente nas prioridades  Motivar a equipe e o proprietário!  Cativar seu cliente e mostrar seu potencial  Jogo de cintura para não virar inimiga de seu próprio cliente!! </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000027.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="28" xmlns="">
		<title>Serviços Oferecidos</title>
		<content>Serviços Oferecidos Importante segmentar para não perder o controle!  Controle de Qualidade Adequações sanitárias Treinamentos Tabelas Nutricionais Educação Nutricional (infantil e adulto) Palestras Cardápios Admnistração Marketing nutricional </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000028.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="29" xmlns="">
		<title>Mercados Disponiveis</title>
		<content>Mercados Disponíveis Restaurantes variados Supermercados Padarias Lanchonetes Cafeterias Hotéis Docerias Pequenas fábricas (massas, doces, bolos) Escolas Empresas Academias, Casas de Repouso etc </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000029.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="30" xmlns="">
		<title>Restaurantes Restaurantes</title>
		<content>Restaurantes Empresários arriscando um primeiro negócio Equipe acata com mais facilidade as orientações Restaurantes vegetarianos = Tranquilo por não manipular carnes! Valorização do trabalho </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000030.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="31" xmlns="">
		<title>Supermercados Supermercados</title>
		<content>Supermercados Desafio Complexo (padaria, confeitaria, hortifruti, açougue, pescados, rotisseria, ilha de frios) Controle interno do mercado Controle externo do mercado Equipe muito grande Todos os portes </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000031.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="32" xmlns="">
		<title>Supermercados Supermercados</title>
		<content>Supermercados Prazo de validades e demais condições dos produtos do estoque e da área de vendas Ambiente muito grande Rotatividade de funcionários Gerente voltados para cumprir metas </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000032.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="33" xmlns="">
		<title>Padarias Padarias</title>
		<content>Padarias Nutricionista = monstro Proprietários no ramo há muitos anos, passando de geração para geração -&gt; pouca conscientização Funcionários pouco ou nada qualificados Trabalho duro e altamente estressante Ambiente de trabalho desconfortável (pequeno, quente) </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000033.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="34" xmlns="">
		<title>Padarias Padarias</title>
		<content>Padarias Dificuldade em entenderem o básico  Fundamental ter bom senso, sem cair no comodismo  Mudança do conceito antigo de padaria, hoje oferecem muitos serviços e produtos  Buffet de café da manhã, almoço, sopa, pizza, chá da tarde, encomendas  Diversos setores: confeitaria, padaria, salgados, cozinha, câmaras, embalagem, copa, balcao de atendimento de pães, ilha de frios </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000034.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="35" xmlns="">
		<title>Lanchonetes e cafeterias Lanchonetes e cafeterias</title>
		<content>Lanchonetes e cafeterias Proprietários com perfis variados (ex-empresários, casais etc)  Abertura do primeiro negócio Espaço limitado  Equipe mínima  Horários de pico bem determinados </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000035.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="36" xmlns="">
		<title>Hotéis Hotéis</title>
		<content>Hotéis Geralmente já tem uma estrutura razoável  Dependendo do porte, funcionários um pouco mais qualificados e conscientes  Empresa exige mais da equipe  Valorizam o trabalho do nutricionista </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000036.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="37" xmlns="">
		<title>Escolas Escolas</title>
		<content>Escolas Em geral pouca verba disponível  Pequenas e médias -&gt; cardápios Grandes -&gt; também educação nutricional Equipe não muito especializada na cozinha Investimento em material infantil de EN Não pretendem grandes “revoluções” -&gt; agregar valor </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000037.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="38" xmlns="">
		<title>Academias Academias</title>
		<content>Academias Trabalho diferenciado  Alguém da empresa de identifica?  Avaliação nutricional, consultas, palestras para esportistas, prescrição de suplementos  Horário variados para atendimento (disponibilidade das nutris) </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000038.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="39" xmlns="">
		<title>Aconteceu</title>
		<content>ACONTECEU “Polícia apreende 520 hambúrgueres em loja do Mc Donald’s na zona sul” Produtos vencidos, o gerente foi preso e responderá por crime contra as relação com o consumidor e saúde pública (10.05.2010). “Supermercados com produtos vencidos são autuados pela Vigilância em SP” Pão de Açúcar e Carrefour da zona oeste. Autuados por oferecerem produtos vencidos ou sem rótulo – iogurte, massa de pizza, lingüiça, salsicha, vencidos, queijos sem validade, camarão e peixe fora de temperatura (11.05.2010). </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000039.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="40" xmlns="">
		<title>Aconteceu</title>
		<content>“Vigilância apreende uma tonelada de queijo em Teresina” Queijos clandestinos, sem procedência e sem qualquer controle de produção (06.05.2010). ACONTECEU </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000040.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="41" xmlns="">
		<title>Por onde começar? Por onde começar?</title>
		<content>Por onde começar? Primeira visita -&gt; Diagnóstico Check list e relatório completo (estrutural, equipamentos e operacional)  Plano de ação Solicitação x Prioridades -&gt; eliminar o risco Ação Acompanhar as rotinas, identificar as principais falhas, coletar dados diversos -&gt; TREINAMENTO!  </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000041.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="42" xmlns="">
		<title>Por onde começar? Por onde começar?</title>
		<content>Por onde começar? Desenvolver e implantar Planilhas de controle (temperatura, limpeza, recebimento etc) Manual de boas práticas e POPs Sistema de rastreabilidade (etiquetas) Personalizar de acordo com as necessidades Complementar Elaborar as normas internas do estabelecimento Termos de responsabilidade </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000042.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="43" xmlns="">
		<title>Por onde começar? Por onde começar?</title>
		<content>Por onde começar? Monitorar Avaliar evolução do trabalho Fotos antes e depois Gráficos Tabelas Inovar Sistema de SAC Serviços novos Materiais informativos para clientes </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000043.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="44" xmlns="">
		<title>Dificuldades da Consultoria</title>
		<content>Dificuldades da Consultoria Serviço novo Dificuldade para compreender  Dificuldade em mudar </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000044.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="45" xmlns="">
		<title>Dificuldades da Consultoria</title>
		<content>Nutricionista muito jovem Pouca credibilidade Pouca experiência Dificuldades da Consultoria </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000045.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="46" xmlns="">
		<title>Dificuldades da Consultoria</title>
		<content>Não se identificar com o trabalho Trabalho incompleto ou ruim Baixa credibilidade Comprometimento da imagem da empresa Dificuldades da Consultoria </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000046.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="47" xmlns="">
		<title>Dificuldades da Consultoria</title>
		<content> Fiscalização ainda é mau vista Dificuldades da Consultoria - Corrupção - Conscientização ainda em evolução - Antipatia - Envolve mudança de cultura e de hábito </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000047.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="48" xmlns="">
		<title>Preços</title>
		<content>PREÇOS Como cobrar? Serviços avulsos Hora técnica Manual de Boas Práticas e POPs Treinamento Palestra Atendimento Nutricional Cardápio Tabela Nutricional </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000048.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="49" xmlns="">
		<title>Preços</title>
		<content>Fonte: www.sindicatonutricionistas.com.br HORA TÉCNICA R$ 50,00 A R$ 150,00 CARDÁPIO PERSONALIZADO SEMANAL POR REFEIÇÃO R$ 150,00 A R$ 300,00 CONSULTORIA / HORA TÉCNICA R$ 200,00 A R$ 300,00 TREINAMENTO DE FUNCIONÁRIOS POR HORA R$ 200,00 A R$ 500,00 ROTULAGEM NUTRICIONAL A PARTIR DE R$ 150,00 POR RÓTULO CÁLCULO DE VALOR NUTRICIONAL POR  RECEITA A PARTIR DE R$ 120,00 PALESTRAS R$ 200,00 A R$ 300,00 POR HORA ELABORAÇÃO DE LISTAS DE COMPRAS SEMANAL R$ 150,00 A R$ 200,00 TREINAMENTO DE FUNCIONARIOS PARA  PREPARO DE RECEITUÁRIO A PARTIR DE R$ 100,00 POR RECEITA FICHA TÉCNICA SEM PREPARAÇÃO A PARTIR DE R$ 120,00 FICHA TÉCNICA COM PREPARAÇÃO A PARTIR DE R$ 220,00 MANUAL DE BOAS PRÁTICAS A PARTIR DE R$ 1.500,00 </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000049.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="50" xmlns="">
		<title>Como cobrar?</title>
		<content>Como cobrar? B) Pacotes de Serviços Visitas de consultoria Visita e intervenções Parte dos serviços inclusos Todos os serviços inclusos  Horas de trabalho x distância x número de visitas x impostos de nota fiscal + lucro = Preço Final Preços </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000050.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="51" xmlns="">
		<title>Manutenção dos contratos Manutenção dos contratos</title>
		<content>Manutenção dos contratos Dar atenção  contínua  Perceber  as novas necessidades que podem aparecer durante o trabalho  CRIATIVIDADE CONSTANTE! Conhecer o setor, principais concorrentes, sugerir novidades Ser um facilitador e não um novo problema no dia a dia do cliente! </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000051.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="52" xmlns="">
		<title>Responsabilidade técnica</title>
		<content>Responsabilidade Técnica  Ainda hoje, a maioria dos clientes busca a consultoria / nutricionista pois são obrigados, em muitos casos precisam do Responsável Técnico.  Atribuições do RT?  Devo assumir ou não? Posso assumir? Quais cuidados tomar? Como se assegurar quando o cliente é resistente? </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000052.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="53" xmlns="">
		<title>Imagens</title>
		<content></content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000053.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="54" xmlns="">
		<title>Imagens</title>
		<content></content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000054.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="55" xmlns="">
		<title>Imagens</title>
		<content></content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000055.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="56" xmlns="">
		<title>Imagens</title>
		<content></content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000056.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="57" xmlns="">
		<title>Imagens</title>
		<content></content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000057.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="58" xmlns="">
		<title>Imagens</title>
		<content></content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000058.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="59" xmlns="">
		<title>Imagens</title>
		<content></content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000059.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="60" xmlns="">
		<title>Imagens</title>
		<content></content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000060.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="61" xmlns="">
		<title>Imagens</title>
		<content></content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000061.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="62" xmlns="">
		<title>Imagens</title>
		<content></content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000062.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="63" xmlns="">
		<title>Imagens</title>
		<content></content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000063.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="64" xmlns="">
		<title>Visita da Vigilância Sanitária</title>
		<content>Visita da Vigilância Sanitária Exigências Grau de exigência varia de fiscal para fiscal Ter simpatia ao recepcionar a autoridade fiscal Falar com propriedade do estabelecimento Realizam relatório e entregam na hora ou estabelecimento deve retirar na subprefeitura Fazem vistoria setor por setor Observam toda parte estrutural, higiene, trabalho infantil, maus tratos de animais, segurança do trabalho, validade de extintores </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000064.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="65" xmlns="">
		<title>Visita da Vigilância Sanitária</title>
		<content>Documentos em mãos  -Ter todos os relatórios em mãos  - Cronograma de ação  - Ter as documentações em ordem (laudo de água, limpeza de caixa d´agua, dedetização, limpeza de coifa, exame médico funcionários, alvará de funcionamento, cópia dos documentos do carros e motos de entrega, cópia da carteira de habilitação dos motoristas, manual de boas práticas, planilhas de controle)  Visita da Vigilância Sanitária </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000065.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="66" xmlns="">
		<title>Visita da Vigilância Sanitária</title>
		<content>Acompanhamento das visitas RT deverá acompanhar a visita. -&gt; Consultoria -&gt; gerente ou proprietário acompanha (Geralmente eles ligam!)  Reunião com o cliente Depois da vistoria e relatório da Vigilância Sanitária, reunir-se com o proprietário para a tomada de ações  Desenvolver um cronograma de ação por prioridades e determinar prazos para cumprimento de cada item  Pode até separar o que cabe a consultoria e o que cabe ao estabelecimento providências. Visita da Vigilância Sanitária </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000066.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="67" xmlns="">
		<title>Visita da Vigilância Sanitária</title>
		<content>O trabalho como nutricionista de consultoria e assessoria é gratificante, porém desgastante.  O grande segredo é gostar, se dedicar e ter prazer naquilo que faz.  Ter o sonho de sair do “tradicional” é a principal diferença de ser dono do seu negócio ou ser empregado  </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000067.jpg"/></section>
	<section type="slide" position="68" xmlns="">
		<title>Bos Sorte</title>
		<content>
		</content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000068.jpg"/></section>
</document-metadata>
